求upgrade 意見

小弟新手，部機之前係高登搵list 拎去中央田切番黎，而家部機有時出現情況不斷重新開機
而家剩係想到換個ssd，但budget 有限得$ 2000，可以點upgrade?

第一
部機重新開機可以好多原因
可以係U, 可以係牛, 可以係底板, 可以係RAM
不過正常就唔關SSD/HDD事
所以你換SSD只係會快左, 但係應該都會重新開機, 解決唔到你而家既問題
第二
上面講左唔關SSD/HDD事
而如果要換U/板/RAM, 因為你部機既件已經係幾代之前既事
所以你預要成套換, 無返三千都唔駛落樓

所以你得兩千銀既話, 又無FD識電腦野
你都係拎上A-SHOP比人CHECK下咩事, 再睇下有無得搞好過

換隻火牛試一排先 往後十年都用得返

借到就借 廢事水你買左搞唔掂 再要你自己砌埋